Sở hữu thiết kế sang trọng, hợp thời trang với viền màn hình siêu mỏng. Cùng với đó là hiệu năng ổn định nhờ cấu hình tốt nhưng vẫn đảm bảo tính di động cao. ASUS UX410UA-GV063 sở hữu đầy đủ các yêu tố để trở thành một trợ thủ đắc lực cho các bạn trẻ năng động, những người thường xuyên di chuyển hay công tác thường xuyên.
 
Thiết kế sang trọng, hợp thời trang với viền màn hình siêu mỏng
 
ASUS UX410UA-GV063 được chế tạo từ kim loại nhôm nguyên khối, đem lại lại cho máy một vẻ ngoài khá chắc chắn nhưng vẫn giữ được những đường nét mảnh mai và thanh thoát đặc trưng của dòng Zenbook. Phần nắp máy được thiết kế đơn giản với các đường tròn đồng tâm tỏa ra từ logo ASUS. Điểm thu hút của ASUS UX410UA-GV063 là thiết kế viền màn hình siêu mỏng nhưng vẫn đảm bảo giữ lại được Webcam và cảm biến. Thiết kế bản lề đơn quen thuộc cho phép người dùng mở máy bằng 1 tay với góc mở tối đa là 130 độ.
 

 
Bên cạnh đó, tổng thể kích thước máy vừa vặn với chiều dài 323 mm, rộng 223 mm và cao 18.95 mm cùng trọng lượng 1.6 kg phù hợp cho những người dùng năng động và thường xuyên di chuyển.
 
Hiệu năng ổn định với bộ vi xử lý Intel Core i5
 
ASUS UX410UA-GV063 được trang bị bộ vi xử lý Intel Core i5-7200U tốc độ 2.5 GHz, kết hợp với bộ nhớ RAM DDR4 dung lượng 4 GB tôc độ bus đạt 2133 MHz và chipset đồ họa tích hợp Intel HD Graphics 620, đem đến cho máy một hiệu năng ổn định, tốc độ xử lý nhanh và tiết kiệm năng lượng, giúp người dùng giải quyết công việc một cách nhẹ nhàng và nhanh chóng.
 

 
Ngoài ra, ASUS còn trang bị cho máy ổ đĩa cứng HDD dung lượng 500 GB đem đến cho người dùng một khoảng không gian đủ rộng để lưu trữ dữ liệu.
 
Màn hình 14 inch sắc nét
 
Màn hình của ASUS UX410UA-GV063 có kích thước 14 inch với độ phân giải 1920 x 1080 pixels cho hình ảnh hiển thị với chất lượng cao. Tấm nền IPS giúp máy có góc nhìn rộng hơn và dải màu sắc 72% NTSC cho màu sắc được tái hiện rất chân thực và đặc biệt là độ tương phản cao, tạo nên độ sâu và sự chênh lệch sáng tối rõ ràng.